Johan Kroon kaibas, et Joosep Anni temale tõusetegemise raha 6 rubla wõlgu jäänud - nõuab kätte.
Joosep Anni wastutas, et see 6 rubla on kogukonna kohtuse päält selle kinnipaneki, sisse maksetud Johan Krooni kaswuisas trahwi ette - see kasuisa Jaan Saarwa (Wiilma) on ka see töötegija olnud.
Mõiste: Johan Kroonil ei ole midagi Joosep Anni käest nõuda.
Kohtumees: P. Hindrikson XXX
Kohtumees: Kotta Wossman XXX
Kohtumees: Jaan Hansing
Mõiste sai kuulutatud T.S.R. järel 1860 §772-774 järele aastast 1860 ja õpus antud mis tähele panda tuleb kui keegi kõrgemat kohut nõuab ning ei olnud Johan Kroon rahul.
Kirjutaja: Chr Kapp &lt;allkiri&gt;
7 Märzil Kihelk. kohtu sisse saadetud.
